Moje nejhezčí dovolená V roce 2009 jsem měla jarní dovolenou. Cestovala jsem v Osace sama. Jela jsem vlakem. První den jsem šla na procházku v centru. Když jsem šla v centru, lidé řekli mi "Ahoj". Ja jsem byla překvapená, protože ještě neznáme, ale to bylo moc dobré. Večer jsem jedla Okonomijaki a takojaki. To jsou slavná jídla v Osace. To bylo moc chutnalo. Darší den jsem neměla plan, proto jsem zavolala kamarádce. Moje jedna kamarádka bydlí v Osace. Sešla jsem se s kamarádkou. Mluvili jsme v kavárně a šli jsme na procházku. Jedli jsme na veceři, ale ta restaurace byla špatná, protože jídlo nebylo dobré. I když jídlo bylo špatná, měly jsme hezký čas. Ja jsem byla v Osace jenom 2 dny, ale ja jsem byla spokojená. To je moje nejhezčí dovolená.
